191012 太子現場 橙旗

2136 #太子 #彌敦道 #旺角警署
已開一槍，開槍前未有橙旗。
#蘋果

2128 #太子 #彌敦道 #太子道西 #旺角警署
大批便衣及防暴警衝出警署外，有警察呼喝及推撞記者。之前的黑衣男已將起碼一名市民帶入警署內。
#蘋果

太子啲街坊真係好撚勁 Madam心諗 你老母 我想調去第二個環頭

沙田火車站又出事

黑衫便裝

又係臥底黑警

2129 #太子 拉咗2人，直接入咗太子警署

正賤種